未訓既咪入黎傾下計囉（61）

唔知下次開唔開得切
你地幫下手

留名

hey

留定名

hi bb

lm

hi

樓豬呢

又推爆一個，如果每推爆一個POST，我就早一年命死，幾好

早抖

喂咁夜仲唔訓玩左成日電話啦

聽緊金剛圈

你都未訓啦

準備訓

Me too一齊

早抖廚廚

早抖油油

還未捨得不痛心...

你阿 就係講緊你阿

怕刻骨不銘心

廚廚乖乖地去訓教啦

幸幸你係咪中意肥仔呀
今日有人sd 咗張肥仔相畀我 我特登save低畀你㗎

好 知道

乖攬完去訓啦

今晚大家都好早訓

goodnight

一見鐘情定日久生情

你覺得你地係邊type

在記憶裡愛 不痛不真

唔係架坦克呀嘛

你份人係都要咁極端 冇得中間啲咩

咁你要問問樓主

關佢咩事

咁你覺得自己係咩類型
3個月內?

張圖 咁熟既

好想死

唔係一見鍾情 我係日久生情

咁我似咩

原來你鐘意收藏呢啲圖

好少人一見鐘情㗎喎

幸幸中意肥仔

日久生情

日久生情 永遠鐘意親都身邊熟左嘅朋友

你好勁

一見鍾情 應該係第一次見既feel 定睇樣

小小肥地就夠啦

肥仔幾好

好浪漫咁

咪好難發展。。

我就係唔知 所以我覺得係日久生情

應該係第一次見就有種好特別嘅感覺？

小肚腩

所以咪仲係a0寶寶。。。。

咁我應該係衝動派
唔多似日久生情

會覺得 同朋友好似唔同咁

永遠都比人frdzone左先有feel

首先要令人唔好咁易fd zone 你

性格太bro怎麼辦

一見鐘情，不過我支持柔柔

大家晚安

我都唔識

不過日久左，知多左，更加肯定到自己係咪鐘意人都冇錯

柔柔是水？

早

粉果條女

要幾耐先
3個月內？

邊個係粉果

點解係內？
要肯定，我至少要1個月，但衝動往往係一瞬間
只要有feel，我就go，冇，我就唔go

晚安楚楚

agger

食果D

辣油，絲打，咁條仔中唔係粉果

我覺得拖太耐
有feel都變冇

我覺得係岩既 就發展左

粉果我都鐘意食

咁魚肉燒賣呢

你條仔係黑醋喎

唔鐘意食燒賣，我係唔會認可依段戀情！

我又要食

醋呈

魚肉燒賣好食過粉果

Why not both

夜麻麻

好憎食粉果

餃姐大食

咩話！！？？超級好味！！！

由個皮到啲餡 全部都唔鍾意

我晚餐淨係飲左湯 同食少少菜
本身諗住食串燒。。。
但我冇落去

我餓了
今日冇咩食野

唔係掛！？
我....我嬲到！！！.......

要去訓覺

乖 聽朝食粉果下火

做咩唔落

渣

張床好大吸引力
我lunch 淨係食左5粒燒賣

cls

不過仲有個杯麵
我食左一啖 好難食 一手就dum左

杯麵都有得難食

10分難食
佢有20分

cls你買咩杯麵

我都想知 杯麵好難唔好食㗎喎

之前住澳門酒店
個陣間房有
我拎走左
點知咁難食

黃色 有隻雞頭
唔知咩牌子
全部英文
好難食
有膠味

係囉 杯麵通常求其買都好食到想食多個

香港無架？

係囉
食左一啖 我就扔左

香港未見過
明明間酒店唔差
仲要升左做套房

好心佢整得唔好食就唔好出啦浪費食物

upgrade咗所以咪係啲野食到慳番

即係伊麵王個啲都已經麻麻
佢難食幾倍
啲麵有膠味

不過佢有啤酒汽水薯片

可能支那黑心杯麵 真係膠黎

有酒

勁難食
傻的嗎

想飲

好彩食咗一啖就扔

等台主join

真都唔知有無毒

不過我以前細個係大陸食嗰啲杯麵，唔計佢有冇毒，但其實幾好味

未食過咁難食既野

想想9月飲

康師傅個個幾好味
雖然而家合味道都大陸做

無試過有無合味道咁好食

康師傅 公仔麵大陸大佬
杯麵 我覺得UFO好食，唔知依家10年後仲有冇係度呢

想食下藍色

個個禮拜六日都咁忙 都唔知幾時先去到

UFO 好似有見過

邊隻藍色

平日飲lo

我食嗰啲通常都係撈杯麵，有湯嘅食康師傅。佢冇合味道嗰啲味，不過有啲味係幾特別，引人去買你試，嗰藥湯乜鬼都幾好我唔記得嗰名嚕，咁多年

蜆呢

平日番工

咩牛排味個啲

黑人問號 圖

淨係食過啲支那薯片
青瓜味 青檸味
好撚難食

哦辣姐講個個

對對

兩隻都買左

想食

我未買

買啦

唔係香港

你係邊

訓唔著入黎吹下水
陣間要6點半起身番工

啤酒腸仔國

捉到樓豬唔訓教

我8點半

嘻嘻 未訓得著

由慢慢嘅好感變成鍾意 再去到愛
真係好正呢個過程

我都訓唔著 攤咗成粒鐘

仲要有肥仔波

為什麼呢

聽朝點起身

1點幾訓到而家都未訓到

楚b早抖

一陣再早抖

我都唔知聽日番工先黎訓唔著

習慣咗OK既5點幾訓都試過

搞咩

想同我傾計？

聽日返9呀

咁樣第二日嗰人會變喪屍

真

我都係番9

你地真係好弱

媽啉

唯有番工飲咖啡又唔想比錢睇醫生

德仔真係唔訓

訓就一定會訓
一陣先啦

右眼袋跳嘅話有無代表啲咩事架？

代表你攰

我開始學識放低啦

代表佢好活潑

聽日仲要搭巴士
又要預鬆少少時間返去
雖然無諗住準時

挑戰48小時？

代表右眼袋抽筋

咪*

唔啦 講下笑姐

咁咪好！！！！！
傻妹黎

請！你！好！好！放．．．！底！

我好柒

唔係好近架咩？

早啲休息

支持靚聲王既 請～～～～坐低

唔笑你

卑學資處d野搞到好煩
卡數連續三個月係7k 唔知點解釋

係要挑戰50小時
48係講笑

唔柒 最靚係你

唔近呀 都要預一個鐘鬆啲

浮仔
無人夠我柒架啦

咁係咩原因照寫唔得咩

純粹因為份工一個星期番早一個星期番夜咁輪住
好難訓著呀

衰仔玩野

可以學我唔訓教

係咪好跳皮

幫屋企買日常用品 洗衣機同電腦
問題係個收入balance唔到 個收入亂填

會死 好痛苦
試過做做下野訓著

做苦行僧都唔會訓著
唔怕！！！！

記錯你番屋企附近

你又識

好辛苦

係

最靚係媽咪

打左好耐機

我夠

蠢左帝帝

我咩都識

一齊圍爐啦

收入填真野會爆？

唔啦 最柒

Gay

老母又催我申請
我就黎喊
雖然屋企effort到學費
但係都真係太貴 佢地想申請得幾多就幾多

唔好藍姐姐帶你去食菇

畢地好波

支持 申請到咪申請

係...同埋我覺得連續三個月都7k係好難說服人

join

媽咪好靚

唔好咁大聲

收入填17k 卡數7k
明顯就 唔對路

多謝仔仔

afford
照直填得唔得 都係試下

唔係個一句 都唔會踏得出個一步
要多謝我朋友

幾時

大家過黎睇！！！！

但係做緊自己好鐘意既野
Mixing

你有單show到畀佢睇架嘛

收入唔係經銀行架咩？有得呃？
一係話幫人碌儲積分得唔得？

幸幸好快就會識到更多新朋友
一定會愈黎愈開心

跳完又無野咁

攬

有咩睇

你好番先

照直填要交double租
應該會直接彈去loan

帝b蠢左

咁佢跳完都要抖下架嘛

都話好返

我見到有幾次好離譜 買u記用左1k

屋企人出糧直接出cash

細聲啲 唔好比人知

睇慣晒啦

要番夜？

我屋企人一定鬧爆我 佢地之前已經提我申請grant 所以唔好碌咁多 我又

抽完咪無事

要自己之後開心起嚟！
搵返迷失嘅自己

無野睇

加油 訓教呢d野 可能習慣左呢種模式就無事

你乖乖地抖下

忍手嘛

已經好乖

一次買電腦用左4000
一次買洗衣機又4000

浮仔好乖

大家唔好笑！！！！

吾巧喊拉樓豬

我唔評價

德仔

我評 佢好蠢

做得好！！！幸幸好叻豬

禾dllm

衰仔

睇下有無野可以話係幫朋友碌囉
電器成舊係你屋企就一定唔得架啦
搞唔掂最多咪loan囉 都係畢業先攤長還
幾百蚊一個月咋嘛

我又無訓

我平時無蠢

媽咪做咩

假

真繼續乖

唔知會唔會有個啲咩左吉右凶個啲野

唔準恰帝b

又要找1k 卡數

其實係卑到學費
不過屋企人係執雞心態 想我去申請grant
loan就不了
好驚卑老母鬧到飛起 搞到我訓唔著 好唔開心

好返了

就算維尼仔蠢 都唔會厭棄你

搵幾多

點解牙

無哂形象啦

0$

佢好好恰

找極都找唔清

假你個假

雖然都仲係有啲唔捨得 就由佢慢慢淡啦

理科人表示唔鼓吹迷信正常生理反應

唔緊要 都係咁靚

好似你咁

都係樓豬最好

真 唔捨得都要捨得

睇醫生400$ 眼鏡600$

媽咪唔好恰我

想同我食金拱門你就同我快啲瞓牙！！！！！

收入橫掂都係作 寫番大少少？

我都睇左幾百蚊 仲要繼續覆診

我叫你媽咪黎架

我無蠢

我2人家庭 宜家寫緊17k

支持

check卡數？

芝士漢堡

我行毒撚路線

上門check，全部野都要證明，最後冇事。

唔係要坐監

唔帶你食菇了

有咩用

邊敢恰你

我搵媽咪帶

睇屋企有冇貴野？我7k真係太誇張

Fuck off

講多少少，老母有買啲派息股，然後個簿仔每個月多200幾蚊，要老母解釋。

老豆就不嬲冇糧單，要寫多次證明。

咁撚惡

點解咁講

未見過毒撚咁靚

37個鐘無訓了

二人唔知幾多喎學資處個網好似有得計

仆街

樓豬！！！浮仔又曳啦！！！

我都8成真架啦，最後拎得30%，之後都冇再申請

食咩菇

會死

吹咩

一齊恰浮仔

有我地錫哂你

唔gur咪隻揪

係，會問下。
但主要係睇返啲數有冇作。

無

唔想訓住

金菇 雞髀菇 扁既菇 圓既菇

睇到！！！！召集所有人一齊恰

唔係呢個路線

我講笑咋 我地要互相關照

有諗過申請 但見佢咩都要齊曬
個到用多咗又要解釋 好麻煩

多謝多謝 無以為報

蒜蓉牛油

佢好撚煩 每條transaction都要人解釋

快啲去

蒜蓉牛油金菇

打死你

唔制

正啊

真毒要互相照顧

夜晚！唔好！提！

好香

咁係咩路線

組團恰浮仔

媽咪煮

bad

屌好撚想食

楚楚叫到無得唔做野
對唔住

打暈你

yum yum yum

以身相許

唔俾講野食

唉 真係訓，聽日要早起約左覆診
怕會起唔到身

影印費都冇左成1k

見到你咪知

我個胃醒左

牛肉加葱花 要烏冬嗎？

好痛

唔支持

我醒埋右好撚想食野牙

點解要夜晚成日講美食

我要貼圖了

照燒d雞柳又試下

印咩

打啦

唔好再講

唔喎

然後海鮮湯 伴醬醋茶 還未完又再加

買嘢都要解釋？

Ok依個咁簡單

幫大家增磅

頂想燒雞翼

銀行月結單邊個月無咗又補返
屋企人試過補咗勁多張每張都好似要50蚊

why

屌佢老母要1年既月結，咁網上銀行keep得3個月，咁咪要去銀行補印，一張60$ 自己計下條數

笑屎我了

應該夠曬大家食

我識洗碗

我個陣未用信用卡
但係銀行戶口每個transaction
無論入定出佢都要寫哂係咩黎

比我見

未拗手瓜

計左啦 有得拎39k

仲有棉花糖

唔食人

仔 好乖

而家拗

好肥架

大個要娶媽咪

仲有生命麵包肥死佢

唔好得兩個就得 毒撚會唔出聲

亂倫

左手？

我要食肉

最多我講

二選一
肉定菇

10個毒撚都係會唔出聲

唔好再講野食 我會控制唔到

唔驚你

我唔用信用卡就有39k拎
好想喊

屌 你一黎就Boss

醃定啲豬牛雞扒

驚你講到無野講

缺一不可

下世ok!?

點解著晒火

真我同你兩個應該可以粒聲唔出到天光

我將軍澳吹神

我驚等我勤力啲做尖

因為用左火魔法

燒到肉汁出晒黎

袋住先

我下世會努力

幾時去bbq

真毒

再加少少蜜糖

我而家最弱

人越大越無勇氣死
背負著太多責任

我諗起 女僕cafe食野前要施魔法
利申未去過

咁勁咩你唔怕就得

笑下喊下又一日
有苦就自己知

咁熱點燒

幫我搽

熱得過full gear？

食咗煙仔未

面對面唔講野 要上連登講

下世我黎搵你

奇仔唔準死

餵你食好冇

好快又有得尖

焗到成頭油

cls薯條
好耐無食啦！！！！！！

仲頂到
好似

惡到

小妹唔食煙

pat陰淋痴痴

不過都要比啲時間我既
熟左可能會想叫我收聲

真毒唔敢出聲

好呀

真 聽日做

and u

幫你頂 一齊頂

過埋農曆九月九就秋天啦

真 我好mk好惡

抱我

幫你洗

金拱門囉 新個隻薯角都好大盒

自摺下就ok了

碎粉best
拍鳩哂上頭

唔會既 我啲fd平時都好嘈
成間餐廳最嘈我地

real

咁點解仲咁熱

未好番唔得
聽日我幫你做

夠唔夠辣姐mk

咩碎粉

好返好耐

真！！！！！我地成日都話不如試下靜一分鐘
成間餐廳無聲

今晚左邊攬樓豬 右邊攬奇奇

google下

冇人夠

你好mk

佢地嘈 我毒撚唔出聲
啲舊同事真係勁多野講

圖

攬到我扯哂！

吸油？

樓豬享福

我都想係咁

姐係成間餐廳既噪音都係你地發出

real成個f2最壞係佢

嘈到仆街

唔夠你mk

佢連跳兩度閘

咁易咩

呢排個個都唔開心咁 要攬哂你地

你平時都係咁架

同爽身粉差唔多啦
不過化妝用

唔好咁曳

我好敏感

我平時咪唔出聲

我全身都要

嘈都好過成台各有各玩電話

毒撚無得救

本身唔想上黎講

玩開跨躝

邊有

有預感你好快有第二春

真 我想同佢地嘈到老

Me?

我都係阿其他人嘈 我負責聽

[/member]

唔開心唔好收收埋埋

唔偷做尖就乖

叫春not my style
但係忍唔住

想做都做唔到

仲嘈到係好事黎成台玩電話我不如自己食

中秋約定佢地鬥嘈

扮我

好番就做到

嘻嘻

幾時先可以

煲蠟

玩月餅

10月

我等唔到啦

食燈籠？

3個禮拜好快姐

唔理

識玩

奇仔祝福大家每天活得快樂

奇仔好好

比啲時間我做完尖同你拗手瓜

至少你哋快樂

奇仔都要快樂

講起睇戲大家咪睇dora
白宮同1/2集差唔多 都係好好睇

平時得你安慰人 大家終於可以安慰下你

好耐無睇戲了

同我睇未

正式宣報 楚b 一走就唔會有人

早晨

油油 乜你又咁早

宜家訓番先

早晨 咇咇

發現咗一個傻婆

買！

佢幾有品味

我介紹比你你又唔中意

全世界早晨

楚楚 早晨
你好嘛?

獨獨早～
我okay呀

咁就好 番緊學未?

返緊啦
不過頭先我睇住我要搭個架巴士走
未訓醒

睇住走最慘 咩都做唔到
你上堂會唔會訓著架

油油

早吖獨獨

早吖 楚楚

我仲諗緊點解前面啲人唔郁
原來唔係等緊個架車⋯
希望唔會 咖啡都無買

廚廚
楚楚開學記

我罷課

罷左成個禮拜了
終於死返學
準備遲到了 屌

係未要番工?

衝返學
我今日有野做 所以走曬啲堂

原本返學
但走堂

你咁搞笑架
意志力強喎

點解咁早起身嘅?

塞緊車仲要轉車
不如返屋企

返中學人鏈

唔好bad bad

激死我 恰我太耐無搭巴士
不嬲都強
希望10點返到去

遲一個鐘 輕鬆

下次早啲出

早左一個鐘架
返學真係好煩

咇咇真好

真
我成日預早出門

平時番學要幾耐?
一堂幾耐?

把聲已沙

仲要唔搭黨鐵 預個半鐘都唔過份

好樂力
多唔多人?

我搭黨鐵 但唔比$

快極都要一個鐘
今日上兩堂 都係三個鐘

我個站好多人守 宵禁ed

多吖 連咗好幾間

我知前日有防暴

3個鐘點捱的...
我一堂50分鐘都頂唔順

會連到幾點?

已經想死
禁電話禁到落堂
岩岩醒起無帶尿袋

我地陪你禁
咁未禁唔到好耐...

大家快啲起身！
搶朋友個啲

大家都好似好早訓琴晚
做你朋友幾好

個個真係唔得

健康人生
真 我巧錫佢地

因為你早訓咗
一定係

就快熱死 多人到上唔到車

而家食早餐

咁耐都未上到呀

好肚餓

等轉車呀 多人到傻

有冇買早餐返去食？

又遲到

8:00完咗 啲人開始散
但我應該一陣再返去

早吖幸幸

無呀
等左兩班車都上唔到

5分鐘咋嘛

我仲未到

TL;DR 總之我起身了

u bad bad

9點堂未要成日同人逼車

番去做咩?

仲塞緊 人生真好
決定等埋個朋友先返去
可以買野食了

搭鐵會方便啲既係我唔想搭

正

唔怪得你 我係香港都好少搭

直接走一堂？

我係到做緊咩到底
8:00已經等緊車
搞到依家都未到

好想死 要怒食早餐先開心返

遲一個鐘上

諗住食咩呀?

早晨廚廚

未

上到車未？

痴線
走一堂算啦

我不行了 搭搭下喊咗出嚟

同我睇

做咩喊

都係因個啲嘢

止唔止一個鐘架

求其買個包算啦 最緊要杯咖啡

到左了 等緊朋友

人生真累

怎麼了

46分鐘now

唔好諗啦

又要傾到收工

突然好想喊 無諗啲咩

覺得自己堅持唔到落去

入到去未

唔好喊啦
攬攬你

想date你

寶！

入左 唔知佢講緊乜

比啲時間

可以

早晨 傳奇寶

苦B唔好一齊受苦捱落去好冇
苦就一定要受，但至少我地一齊受

來啊

奇b好

早晨母母

瞓得45分鐘 想死

date禾

好眼訓 鋪頭又冇人冇野做

可唔可以教我點date女仔

慘了 成堂唔知發生咩事

好想再行返入去

攬攬廚廚

想搵朋友陪都搵唔到 個個到上緊堂

入去嗰下有冇尷尬咗

唉幾時先捱得過

咁慘
我都好眼訓吖

最後遲咗20分鐘

I’m here

你上緊堂定係番緊工

死果日死係賺返黎既野，未賺到唔好自己攞住

兩樣都唔係

朝早訓晒？

咁岩有野做姐

我頭先都有

梗係唔偷雞就做保長啦

上緊堂

上堂就專心啦

捉到樓豬上堂玩電話

我走

好悶

我都好悶

仲要唔明

唉我盡人事睇下再介紹啲比你啦

最後成堂都好似無上過咁
走咗出去兩次去廁所

可唔可以都介紹D比我

琴晚個個咁高汁都唔要
好高要求呀下

琴晚幸幸唔中意個個你要唔要呀

我番工都好悶

聽得明未

邊個？仲有我巴黎架喎

試左先啦 可能岩呢

講還講

就快落堂了

睇黎唔會明了

有冇坐最近門口個個位

介紹埋比我

可以參考番944

太油 食唔落

法國柔柔唔鐘意我

仲有5個鐘先收工

呢個故事教訓我地 遲到唔好遲咁多

始終都要飲咖啡

一訓就好似昏迷左咁

坐係最右既最後

等緊上另一堂 又三個鐘

⋯⋯準時都唔會明！

好味

你飲邊隻？

唔好飲雀巢

求其雀巢炸 我旨在醒下神
不過好似無乜用

我錯了

咁早起身都叫昏迷咩

睇埋依個

我冇蝦你呀

係咪架

醒個下咪好似與世隔絕左一段時間

識坐一定係坐最近門口個個位

咩科

坐最後開心啲

我幾時有蝦你

幾個鐘姐

大文豪楚b

咩反應黎

mk楚b

鵝鵝鵝，曲項向天歌。
白毛浮綠水，紅掌撥清波。

被害妄想係煩D

文青辣